一人一個唔值得去嘅旅遊景點

(城市/地方名+景點)

福岡 太宰府
畀蝗搞到烏煙瘴氣

深圳
不解釋

哥本哈根 little mermaid
不解釋

長洲

香港 金紫荊廣場

台北101

澳洲墨爾本嗰個係沙灘既乜鳩彩虹屋

台北西門町，我同行旺角有咩分別
都係連鎖店

淺草寺

巨石陣

新疆 天山

維也納

棉堡

太宰府本地人極力推薦
好彩冇去

耶路撒冷

Hallstatt

九份 多人到癲
去過一次都怕

好靚喎

東京迪士尼 sea就ok

大阪通天閣

比利時 屙尿公仔

新加坡 環球影城

台北 淡水搭過對面嘅八里

無野行

太宰府只係去STARBUCKS

多人到成個長洲咁
逼到嘔

好玩wor, 一日可以玩哂
D設施又好相連，唔洗話行勁耐先到第二個theme咁

蜆港all
周圍都係爛地

原完冇分別
佢仲有層成間信和咁 一模一樣

幾百人輪佢

杜拜 帆船酒店+哈利法塔

yes

去太宰府果晚有祭典 所以幾正
大阪通天閭好伏

旺季去緊係啦
我去果時全個鎮好似得幾個人咁

Stonehenge

個人覺得好悶

台灣: 新竹台中
日本：大阪
中國：漢人多既地方
韓國 : 全韓國

台中
月頭去左
只係去夜市，藥莊，商圈，同彩虹眷村

少少人咁應該幾正
我去嗰陣勁多蝗語人士同寵寵寵
咩feel都冇晒
不過我都覺得係值得去行個圈既
住就唔使喇

冬天去 無人仲要有雪景 想再去
夏天真係聽到大家講到驚 應該唔會夏天去

wien is a place worth going so much!!! has many musicians' geburthaus and wohnsthaus!!!

去過日本果個未？

uss平日去
2個鐘就玩哂所有野啦
利申:有half yr pass
搵哂所有快閃卡通人物影相

太宰府行到最入都幾靚架啵，有少少山行下

德黑蘭
成個都係垃圾地方

但啲景點全部冇開 兩難

當初點解會去 咁僻

係首都落機 行幾日睇下景點 再去其他城市
發現通常每個國家既首都都係垃圾

例外︰曼谷 東京 倫敦 巴黎 羅馬

高知嘅播磨屋橋

屌你老味去到一見到就知仆街中伏

點伏法？！

你就好
我去嗰陣啲蝗爬緊樹

台灣好多好伏景點
台北果啲冇咩值得去 食下野還好
咩清景 呀里山 遊客到冇得再遊客
9份十分咩金瓜石 大嶼山咁又冇咩特色
係台仔先吹到係靚

土耳其 伊斯坦堡
好多騙徒

利申 比人呃咗幾千蚊

六十石山好似好正

台灣啲景點最慘就係好似香港啲樓盤相
影相係好靚呀
不過影咁多就係咁多
一張相睇晒

去左4日台中都係去食下野行下藥莊
無去清境亞里山

係啊，我果時真係乜都無 不過值得架，因為我留左兩晚 玩雪 hea得都好開心，同埋真係好靚好舒服，有與世隔絕既感覺

羅馬都垃圾 古跡都有排睇

太宰府剩係蘭館已經值得一去
何況天滿宮都唔算差

鹿兒島火山

台灣淡水

秘魯 彩虹山

法國 蒙羅麗莎

大板通天閣

函館倉庫

Český Krumlov

CK未到伏掛
上塔頂睇下境
去河邊睇下d鬼佬裸體划艇
hea一日都幾好
多過一日就不了

個景同 Praha 一撚樣，一啲童話感覺都冇，吹得太大

例外呀

台灣最美的風景是人

英國倫敦 同香港有乜分別
除非係球迷

北韓，送錢比金仔整核武

去ck好開心喎，同埋ck啲餐廳比大部分歐洲餐廳抵同好食 四餐都有驚喜
同埋人生第一次騎馬上山行 好撚正

口同鼻拗Post